［突發］攬炒巴癲撚左 最新工作成績表出爐！！！

本港最新失業率升至7%，是近17年的高位，就業不足率升至3.8%。

政府統計處公布，經季節性調整的失業率由去年10月至12月的6.6%，上升到11月至今年1月的7%，其中零售、教育業、藝術、娛樂及康樂活動業的失業率明顯上升，餐飲服務活動業的失業率更顯著上升至14.7%。

總就業人數下跌至363萬多人，減少約17100人，失業人數就上升至25萬多人，增加約7500人。

痴撚線，香港人課左3000萬金比攬炒巴果時有無諗過佢咁做到野？

最新成功爭取：
餃子攬炒
失業率17年高位
餐飲業14.7%失業率（100%藍店啦）
兩個月內攬炒左7500 人份工
真係做到if we burn

過往功績一覽：
國泰港龍
特朗普競選總統
螞蟻金服
新聞刺針

香港政府唔封關去封區,你賴落個人都唔撚係香港嘅網民到
3毫都比多你啦

你都低能 攬炒巴背後做左好多野你唔知姐
你似五毛、分化撚

首先，乜攬炒唔係就係要咁嘅局面咩？唔係覺得所謂攬炒係你一定死唔去下話？

咁你比credit林鄭啦，關個連登仔咩事所以我一直都好撐林鄭

你啲撚樣唔去消費其他人係未無生存意義？

攬炒巴講明if we burn you burn with us
佢仲做緊第一步
第四波疫情好似都係佢背後推動🤔

你叫攬炒巴做撚樣？佢日日消費緊

黃圈又比你屌,
蘋果又比你屌,
攬炒巴又比你屌.

樓主老母最巴閉

我無屌過黃圈、蘋果、攬炒巴 又屈？
我撐開攬炒巴

樓主你覺得自己好撚幽默？

吓？一個市民就可以令成個政府癱瘓？
你唔問吓林鄭做咗啲乜去解決問題？

我對攪炒巴無咩興趣
比較好奇你現實係咩人
花幾多時間先出到咁多垃圾post
諗到你打字個樣都有啲尷尬.......

起底
五毛 block得

其實樓主係唔係個腦有問題？
你講緊嘢 全部都係港共功績
除左地區政府仲邊有咁大權力去妨礙人民自由

波台係咁㗎啦
你平時見到喺賽馬會着白背心嘅廢老係乜嘢樣？
呢班人就係乜嘢樣

唔講以為武肺係連登仔整出嚟

牙迪有回血劍
5000萬

咁cctoy係咪係玩具反斗城扭計叫老母買玩具個啲細蚊仔

波台狗真慘
邊做鴨邊賭錢

有無波台手腳想入行做鴨

睇嚟你真係細路仔

大雞老帽

五毛狗

撐攬炒巴都五毛？
你國安？

TG左佢

條P牌狗弱智你又跟埋佢

(健康撚)人愈大就周身唔舒服,有無辦法知自己有咩暗病 cancer

我淨係知你仲未死都算執到身彩
不過都差唔多

武肺做到野咋

我要攬炒

yes hi

上面班人講到係政府政績咁巴閉係咪印證咗攬炒巴係垃圾

佢地想講攬炒巴呢排完全無做野成班五毛狗黎
話左劉祖廸背後做左好多野佢地唔知姐

CCToy小朋友黎 唔意外

攬炒巴估唔到港共既攬炒意志仲堅定過佢，嚇到要移民，比D蘇州屎香港人嘆

又見到時事台啲彈出彈入

咁究竟撐唔撐攬炒巴攬炒架？！

時事台狗：有錢人無被攬炒，唔代表攬炒巴無做嘢，窮人被攬炒，唔代表攬炒巴做咗嘢

波台

突你老母發
五毛返去大灣區食草啦

咪係 做到野又唔比credit

似呢隻五毛狗咁 有咩急住割

你反攬炒巴返去食屎就有你份

即係你話緊攬炒巴收左咁多錢但係冇交到功課？

Judy好波

條騙子仲未死？

攬炒巴有幫手寫辭職信

似啦 佢似分化撚

Email左各大老細 推銷攬炒
呢d叫香港倡議

班小朋友以為攬炒=分家產
分地產商藍店d財產比佢地